呢個時候要人鏈

衝黎托咩

泛民G峰民陣去曬邊？係時候需要你地出場

大家記住 呢個係長期不合作運動
我地淨係圍住佢 唔好衝
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

忍住啊大家

支持 烈士遺言 我地唔係暴徒

我地唔洗自眨身價同佢鬥賤架!

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

人鏈係攞黎防鬼，人唔驚最驚鬼

唔贊成衝
但人鏈係示弱象徵
咪撚再重覆2014 個x Japan 唔該

手拖手就得，除左人鏈冇咩野防到鬼